[1.5米］藍店百份百用塊紙皮隔一隔就當超過1.5米，係咪犯法？

行過見到藍店百份百疑似公然犯法

係食肆内放塊紙皮就當將4人枱隔開

但每張枱係貼得好近

紙皮都得，咁condom都得啦

想問可以點樣舉報社會垃圾藍店

係咪藍店就可以犯法？

係咪藍店就唔洗理禁令？

報左驚未？